【戰略文長】政權開始設下請君入甕既局 手足必須極之小心勿被政權污名化同迷戀攬炒！

記唔記得之前一篇AO文講到「政府想整一次屬於示威者嘅721」，同林鄭既「玉石俱焚、粉身碎骨」，國務院嘅恐佈勢力苗頭論？

加上各種巧合，併合起黎，我認為機場件事非常之鬼。用個腦諗下都知，如果真係要放鬼有咩可能會放個大陸人。如果我係政權，我實放個鬼佬鬼婆扮記者，你點會捉到？

機場件事係一個請君入甕既局。非常幸運地，冇人受到咩重傷，政權冇足夠證據去污名化場運動，最多鬧你地冇人性唔俾人走。但件事已經喺中港有好大迴響，我認為係69以來示威者最大嘅污點沒有之一，雖然係一個冇可避免嘅局。

後果係，機場呢個核彈已經爆咗唔用得。我建議各位手足短期唔好再入機場示威，除非有重大證據亦唔好再深究嗰晚嘅事（721、葉虎、過期TG更值得深究），每黎一次大家就會諗起嗰晚一啲唔好嘅畫面，我地要冷處理，儘快淡咗件事。

另一壞處係，我地connect牆內嘅人難上加難。牆內接收嘅訊息係：有中國人同記者被示威者禁錮同打咗幾個鐘。代入佢地，其實唔怪得佢地咁嬲。我認為要好似之前封抗爭者致內地人的信咁嘗試同佢地解釋成件事，一定要俾佢地知道呢次係「衝動嘅捉鬼事件」而非「針對中國人嘅襲擊」，內地傳媒係刻意隱暪咗呢個背後訊息，從而加深中國人對香港人嘅仇恨。呢個結一定要解，否則好危險。

而且我個人睇法，向中國輸出民主自由將會係場運動一大突破點。

此外，既然呢個局尚未成功，外國勢力又開始介入，政權一定好心急想要設下更多請君入甕既局，必須污名化場運動同200萬示威者，繼而血腥鎮壓。運動已進入最後直路階段，我懇請手足們一定要極之小心同謹慎之後嘅行動，成功只差幾步但差錯腳將會萬劫不復！我相信星期六嘅紅土遊行政權一定會佈重局，我其實驚到想叫大家不如唔好去，但一定有手足會去，所以懇求去嘅手足一定一定要極度謹慎小心，最好以和理非嘅心態去，永遠對準政權就無錯。

最後，我認為好多手足抱住想攬炒嘅心態並不太好。呢場運動得三個結果，就係贏、打和同埋輸。攬炒即係打和一齊仆街，但我地目標係要贏呀！要真正民主化香港，五大訴求先叫贏呀。我地應該有攬炒嘅心理準備，但目標應該要係贏，而非攬炒。

打咗好耐，認同記得要推上去！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

push

說好的麻包袋呢？
連機場打狗都接受唔到，仲話麻包袋喎，唔怕笑死人